好無力，究竟做咩先可以stop個正苦賣港政策

每日換150件，又咩創科人才實質換血，仲要政府email都上埋大陸
日日都有呢啲19新聞幾時可以停呀屌你老母

弱智

有同感

其實依家最頂層個班人可能有啲都曾經真心為香港好，但人到高位就會腐化

唯一需要2樣野
領袖
革命

當年都冇人阻止到97喇....

歷史就不斷重演嘅，學97之前班人咁，有路就好走喇。

做到特首就會想做政協
到最後變埋權貴去統治剝削市民

如果閣下係用剝削同流合污去上位，贈你一句
食屎狗

齊齊無工翻

宜家同元清根本無分別，你唔係諗住蒙古人同滿洲人會善待漢人啊

佢暗地裡搞香港果d仲仆街，al轉dse弱化90後00後，普教中慢慢磨走你廣東話，大量政策視香港人如無物，咪一次又一次通過執行，一地兩檢講下講下就準備落實埋，香港人反抗到咩？

好現實，仲有良知嘅得兩條揀，走同反。無良知嘅飲飲食食扑下野望住香港改名做大彎區

以前有個工x會會員林X好似燒死咗人都拿大紫X勳章
不過我勸你都係唔好學佢

That is the only way to fight back the chi-na

有 不過你唔敢

透過恐懼嘅力量提醒權貴

上連登捉毛

中共當年做過乜,跟住做就得

賣港必須愛國

入黨